普巴？唔好講入波，佢有助攻我晚晚吹爆會然2和b

垃圾一件

屌

吹爆我得嗎咩

迷梳不吹

呃撚含

推

iwobi唔得閒，佢叫我代佢

記得拍片

你要當值 我代你

收到風你唔得閒，我頂硬上

留名睇走數

係咪會走數架？

無走，約緊佢

我都想要

幫我埋得唔得

幫我吹埋得唔得

幫埋我好嗎？

我幫你

吹啦，撚樣

快

求直播link

你唔愛我了？老婆

口爆

普巴無助攻，無事

收到風你地兩個要幫熱狗做野 我幫你地頂上

走數雞

我可以代替2和B

又呃撚含

臭雞, 是但一個上你都照含啦

Ok

約個時間

G

我得閒了，唔洗你幫手啦，唔該哂

波台老鼠屎小圈子人妖

幾時返香港？

2b返左黎

仲未諗到

觀戰oj

問我主人

我代咗了